有冇人整合過休班警犯罪記錄

利申好奇

咩叫休班警
警察就係警察

你會唔會叫其他職業做休班老師
休班醫生
休班文員
黑警不嬲都係割蓆

你又啱喎

以後新聞唔該唔好用咩休班警，克警做標題，支持嗰班同班狗會覺得唔關會地事

以後新聞標題應該用：
香港警察於便利店偷野
香港警察誘姦未成年女網友

希望大家入黎睇一睇 幫手整合做條list

［文宣組埋位] 一人幾單2014年到2019年警匪做過既陰質事

同意 有事就割

香港警察犯罪紀錄